有冇人依幾個月因爲運動同伴侶關係差咗？

上個禮拜發咗次脾氣之後依幾日都冇傾過計

要理解

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

做開咩運動